睇到700 牛證重貨區

係大戶重貨區 即係一定唔會穿

岩

騰訊360

插到300入正股

所以沽晒落去
700好友唔走就等比人食